{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64141&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도감성힐링여행빈티지박스가족스파펜션"
    },
    "text": "西海の美しい日没が鑑賞できるペンションです。 バーベキュー場があり、四季を通じてプライベートに楽しむことができます。 周辺には東幕海岸、江華レジャースポーツパーク、江華シーサイドリゾートがあります。 全客室は絶対禁煙です。 早めの入室をご希望の方は、必ず事前にご連絡ください。 入室は5時からで、退室は12時です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、送迎サービスもあります。 退室時間の延長は最大2時間まで可能で、追加料金が発生します。 客室はジェットスパ客室で、ライムオレンジ、アゼリア、シナモン、オーキッドがございます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、炭火の準備時間は午後6時までです。 客室を選択する場合、当日現地でランダムに割り当てられます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りはできません。 未成年者の場合、保護者なしの宿泊利用は不可であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、四季を通じてプライベートに楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海岸、江華レジャースポーツパーク、江華シーサイドリゾートがあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室はジェットスパ客室で、ライムオレンジ、アゼリア、シナモン、オーキッドがございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは送迎サービスもあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長することはできますか？",
            "answer": "退室時間の延長は最大2時間まで可能で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の炭火の準備時間は午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は予約時に選ぶことができますか？",
            "answer": "客室を選択する場合、当日現地でランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる調理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて入れますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしの宿泊利用は不可であり、火災危険物質の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 558
    }
}